[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （146）一年後我們再次刷月餅

IOS :
AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
唔洗 2018年中更新出左覺醒系統 銅底都可以變金底
2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係岩屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

(圖片來源: 巴哈)
金底初始五星武將較強, 但好難抽到
留住金銀銅儲齊先升上去
新手搵D有得刷技就最好
包括 陳宮 周泰 太史慈 等
關卡掉落可參考

3) 點升技能? 點樣由4星上5星 , 5星上6星?
答: 食番自己相同既角色可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底食銀銅底) 升既技能點 = 肥料星數
升星: 4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料
相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3

武將合成：可以將兩隻滿 lv合成，就會隨機變一隻高一粒星既 1lv 武將
5) 點樣突破? 咩係覺醒系統?

突破: 首先升到60lv MAX 再用同名同屬性6星1lv已經可以突 目前最大6突80lv
新手攻略：刷第3章第5關 每場只需10秒內, 出海量銀陳宮(水屬) 極度建議新手升一隻上80LV(6突)
不斷帶3星肥料刷關升到MAX 2張同星MAX就可以合成 變成高1星既1LV
同時合到曹操/ 呂關張等有用既銅銀卡都要留
覺醒: 部分武將可以覺醒 目前有張飛 關羽 曹操 周瑜等
每個月都會放多10個名額出黎 可以到時再上黎問出左覺醒未
覺醒方法:
1.) 金底80lv + 任何2隻80lv +2000金
(可另俾1000金保留80lv, 但覺醒後升回60lv已有覺醒前80lv能力)
2.) 銅/銀底 +任何2隻80lv +2000金 +2*5 粒符石
(不時活動都會有賣, 幾百金1粒 (2018-7月為800金一粒))

銅/銀底 覺醒完為金底及原屬, 如火曹覺醒完會變成水曹。所以應用在原5最著數
注: 覺醒前請務必升滿技 即每技24lv 因為覺醒後只可用神將技卷升技
6) 卡關點算
善用角色既主將技: 擺一隻六星或以上加攻隊長
技隊：曹操
敏隊：孫尚香/關索
力隊：張飛/關銀屏
善用羈絆: 角色之間有關係就有能力加乘, 例如呂關張:

7) 唔想掛機點拎資源?
軍團副本箱會有掃蕩令, 即係快速通關
儲埋等週末三倍經驗/銀幣時間, 揀返經驗/銀幣多既關卡
輕鬆掃走大量資源

以上資料由巴打Near及唔好咁毒巴提供

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

[quote]=

新人留名支持

留名食月餅

以你而家進度嚟諗, 先升關羽會好啲, 因為可以用張關呂嚟打主線
升好呢3隻先慢慢諗其他將都未遲

其實應該等聽日新 gay 伴先覺醒
如果敏隊改得勁
呂關張可能都要棄

新手留名

賽巴果邊而家先單P?

大叔又準備出嚟報時

呂關張暫時仲好夠照，唔洗棄佢地既

唔好用鄧艾喇，佢出招太慢，加上唔係呂關張會小左gay伴同斬技外，張飛同布仔都會細力左，長遠睇一定要整番隻關羽，如果抽唔到原五關羽可以用銅/銀關再加符石覺醒，咁就會變番木關喇

新手留名x 2

賽巴好波

呂關張 可棄只係得關......
呂, 張獨立用都得

我未搞到, 要weekend 先齊4 隻肥80lvl..
一陣無聊開埋D卷

唔洗1個鐘就追完星期六到而家嘅post

週未去咗玩?

新手留名x3

LM

時裝抽取機率

無言

狗到佢

我仲未抽到香香同馬超時裝

你抽圖鑑啫...但我想用

我想用肥許玩自我回復

新功能

聽日先更新 咁依家仲有冇燈趺架

舊BUG

之前公告話至到19號更新前, 暫時仍有掉落

我都係……玩轉神石已經清左袋

可能今晚十二點完

鬼婆雙兒話更新前都有

原來有講

【 9 / 20 ( 四 ) 維護作業相關額外說明 】

因維護時間更動盂蘭水燈掉落活動結束時間將順延，
詳細內容如下，造成不便，敬請見諒。

[ 盂蘭水燈掉落 ]

■ 活動時間

( 變更前 ) 9 / 5 ( 三 ) 維護後 ~ 9 / 19 ( 三 ) 更新前
( 變更後 ) 9 / 5 ( 三 ) 維護後 ~ 9 / 20 ( 四 ) 維護前

■盂蘭水燈兌換時間
9 / 27 ( 四 ) 上午 11 點 30 止 ( *無變更 )

------------------------------------------------------

【 9 / 20 ( 四 ) 維護公告 】

各位主公好，我是雙兒
以下是本週維護更新的相關事項

[ 9 / 20 ( 四 ) 遊戲維護 ]

■ 維護時間 : 上午 9 點 ~ 14 點 ( 5 小時 )

■ 連線與否 : 維護期間無法連線遊戲

■ 維護補償 : 500 體力包子 x2、100 歷練旗幟 x2
*維護後到 9 / 22 ( 六 ) 14 點為止可在郵件領取

[ 預計作業內容 ]

- 新活動副本黃巾討伐戰

- 進行中秋活動

- 新增玉石合成 ( 神石獲得 ) 系統

- 新時裝 2 種 ( 太史慈、龐統 )

- 新增敏捷型、技能型羈絆組合

- 過關斬將快速挑戰增至 70 層

- 套用其他優化與修正事項

若以上預計作業內容有變動將會另行告知，謝謝。

最後衝刺

要抽舊時既都要沖廁

出得多俾你個pool又越大

得返18個鐘....
應唔齊200, 唯有換蟬

無金....

計過數已夠燈換埋通突石，應該今晚休息唔刷機喇

蟬夠, 但繼續會刷 ..........

到聽日又開始新一輪刷關活動

基金

我都缺……但我唔刷休息喇 實在太燃燒手機喇

買部電莖手電專刷啦

攞錢課下去, 唔駛刷會唔會爽d

咁多貨, 好耐無用過?

我記得之前出街都要狂刷3-5
個時仲未出掃蕩 刷到人都癲

講真我想買部小米F1要來刷機

唔掛機你不如唔好玩無雙

包膠

考慮下asus rog phone

部機好型 可惜入唔到門口

full gear

唔好咁毒啦

咁又太誇張 但部ROG真係幾吸引
唔知港行賣幾錢呢

想睇iPhone XS vs ROG speed test

太貴喇Rog phone

成個喼拉番屋企

大叔話F1曼近4P成日斷線
反而S6冇斷 即刻卻步

老婆= 我=
: 做咩買個喼返黎
: 電話黎架唔識嘢
: 咁你執埋啲日用品入喼出去瞓吧啦

xs應該屌打

我自己仲用緊6s 都快過用835既an機

老婆= 我=
: 做咩買個喼返黎
: 聖衣箱黎架唔識嘢
: 咁你去揾阿典娜啦

想換XS....或者XR

好撚毒

我反而覺得唔關機事，我之前打4P都成日斷，呢幾日又係乜事都無

唔想用番iPhone 成皮野一部

我部iPhone7+上左IOS12之後順左唔少
我諗有排都唔洗換機
燒多一兩個月去換埋電又可以last耐啲

諗都係諗部F1 平平地做副機

我覺得可以諗下XR

淨係講打機 iphone冇得輸

xs啦 早買早享受

大法用模擬器就得啦 省番既錢都夠你買iphone

AOS cut 咗單, 等吓有無見得人的平Plan ....
無就齋機...但都等埋XR 先, 平2K喎, 試吓實機差別值唔值先

所以睇埋XR 個camera 先

我覺得手機影相都係iphone殺晒……

次次用老婆部X都覺得怪怪地咁

邊度睇呀

咁好死

冇discord呀我都想鞭鳩條撚樣

有神秘禮物

咪又係開銀幣 經驗丹個d

應該係投票個中秋禮物
即係突裝石

屌佢啦
手指整親更加應該用番防狗啦佢咁樣 齋禁普攻咪仲方便佢

無野好升

放假番香港掛左10日到，唔經唔覺已經有7000沙都未換鐵

已經刷到成倉5星

話說而家28日送蟬果度，逢七日就有禮物袋送，你地開過d乜呀 我開來開去都係包同銀

如無意外我PVP都係繼續玩玄布師

錢同經

尋晚2個袋開左47碗雪蓮湯

個袋垃圾唔再講啦
每日成就我日日都係開沙都冇開過其他好野

你地個個都升到爆頂
我就仲係起度刷沙
睇黎我玩完了

我只係想刷都冇旗刷咋

下屌我都仲刷緊沙咋 第2輪仲未開始突裝呀

我仲諗住長期送 點知咁鬼孤寒

運帝

我元姬/三娘/香香/關索/凌統都準備好架喇 睇下中邊隻就覺邊隻

我就係第一日開過一粒攻鐵外，其他都係沙

我要4-6星卷

第2輪應該可以突爆3件 最後200高旗

突滿左關索之後帶埋凌統去打過吓關，兩條友仔係咁舞棍又四處彈來彈去 睇得多心都煩埋

堅 我突到一件已經無料再攪

搞到冇咩心機搞
日日都掛機咁
好似仲衰過之前

等新關卡囉,pvp跑下步

緊係冇動力 你唔係用個幾隻契仔將俾你突爆晒都係過唔到修11

我都唔知追黎做乜

等埋聽日睇下咩料先啦

起PVP屌打人囉
話灑我以D小課玩家都想搞死D大課長

講真，我真係未見過除左呂關張/曹玄布可以打爆11-1個欄或者11-3架死人炮塔

大叔已經係中課

成日起PVP比你屌打喎我

晉國三姝

妹字唔係咁寫咩

羈絆係寫三姝

敏最勁KARMA可能係咁
甘寧﹐凌統﹐張遼(或新將曹丕)

技最勁KARMA可能係咁
司馬2, 諸葛亮, 姜維

以3個互相都有關連

姝解美女

差d唔記得左tim，堅

大叔快D跪安...咁寸

如果真係咁
唔出好過出喇真係

BTW, 投票個張"6星突破卷軸" 係咪用來一下6突?

係咪上次7日簽到個張嚟

甘寧/凌統/張遼有可能出，司馬懿/老諸/姜維唔係敏隊，今次應該無佢份掛

諗多左喇你
隨機俾隻6突將你咋
即係金銀銅都得

技隊都有新karma
唔止敏隊

大叔抽水不成

好心佢寫番招募令....

明星隊, 一定要升....

其實佢地可能懶到就咁加少少都未定
我無左廿寧睇唔到
但可能技隊會加多少少野如下圖

希望佢一出就出多啲gay絆啦 依家真係好少
敏技你出一隊咁少咪又係冇乜分別

出番多啲雙人gay絆同斬技就最好啦

咁真係好孤寒 各隊玩3隻 其他將點？做肥料咩

明星隊千萬唔好有龐統/甘寧/黑警/黑妹 一早做晒境界肥……

3個絆冇一個加攻

頭已側

唔知點解會咁

有講過話會加攻咩

呢三個用司馬懿做隊長有隊長技加攻……

係部機影相自動美肌定點
大叔你手指咁幼細白淨既

大軍師正呀, 其實改改舊組合, 加番10-15%攻加成落去已經好好J

敏隊新karma好大機會兩隻吳國
技隊就姜維/ 臥龍咁

正係正 但PVP真係好廢
出招速度決定一切 得姜維係快手
臥龍同司馬都太慢

劉備諸葛姜維

又係時候開盤

營運咁懶
佢地三件咁樣加埋再加10％攻已夠

三者有咩關係

之前有人估龐/郭/DODO, 短命組

如果真係要全原五
技隊真係司馬諸腳維維
敏隊玩野就元姬春華司馬師

司馬諸腳維維唔錯, 2冰3減防, PVE好用

問題佢以架係
木木火
會否又出木木水呢
正常應該火火水，水水木
火火水真係甘寧凌統張遼
水水木如果就玩家會係曹司馬諸腳

曹玄布唔係全技隊

在凌統老豆凌操同孫策出征時被敵將甘寧一箭殺左

唔出新玩法
點加羈絆都係悶

畀pancake巴三次三炒

我有同你打咩？

冇任何期望 咪又係燒元寶沖排名送嘢

歡迎上黎一齊玩

好現實既活動 錢滾錢

被屠行列

個template做左出黎冇理由用一次咁少

其實上次啲獎勵對啲課長又唔係好吸引啫

係咩原因令到佢地要咁衝法

型

我自私，我真係好想1v1武鬥轉返舊時間，新時間撞正我返工最忙嘅時間，我已經連續四日一場都打唔到

唔係你自私, 係營運垃圾啫

舊時間=食飯時間。
新時間=就收工時間

但做完有4-6卷

啱

我依家有198盞燈
頭先一路掛機，諗住應該好快夠200，點知掛咗20場連一盞都冇 我驚到聽朝都係得198

我尋晚好似72燈 諗住手動打多3盞齊頭方便換野就收工訓掛打演武

點知由5點打左1粒鐘無雙4-5都係得兩盞

尋晚換晒蟬得番8燈，諗住瞓覺再掛一晚集齊數，點之瞓醒變左29燈 最尾都係要手動幾場拿多一粒齊數

蟬可以慢慢換...一陣d燈可以換月餅就慘

。。。 運帝

我換埋喇喎

我24小時內刷咗100燈返嚟...埋尾167燈

點解我唔早d刷1-4

4礦已霸

開盤 今日會唔會delay

...改動不多， 應該唔會掛

應該唔會DELAY，不過又有一堆BUG姐

搶到三礦only

我估delay半日

你係我三倍

我的兩倍

今晚又開始刷關喇

今日日版開ser 有無巴打會雙修

如果有多部電話都可以既

唔係既，你來緊半個月部機都係刷關，有多部機巴既話可以玩下日ser

今日中午12點開SER，有興趣玩下

唔知點DL日版

我會入去望望
係咪12點上架？

ios版好似要去申請個日版acc先

an機呢？ play商店話限地區

download個qooapp，佢有齊日/韓版game

收到，thanks

想去8下有咩唔同

日版應該齌到唔齌喎，布仔都未出 可能出來都仲係之前d on 9技tim

有都唔用啦

我覺得日版會幾好，我地國際beta版做左年半白老鼠

無元姬無布仔，其他仲有邊個無唔記得喇 ，另外登錄送銀樂進

唔理喇，一口氣出去普3-5刷水陳宮

陳宮都未出

玉佩抽木曹得唔得呢

銀關妹/單眼/602 exactly 係我年半前玩國際版既組合

日版IOS已出

今晚先試玩

【9月27日開催】武将ストーリーイベント「呂布伝」予告

唔知點解硬係覺得日本版會好玩啲

一開波就打呂布副本

即係個武將副本？
當我冇講過

日版D技有唔同, 試左徐庶2,3技換左位

隊長技唔同晒, 無雙技出完後有加成

感覺如何？

玩法一樣, 但各種設定有好夕不同, 夏惇CD快過徐庶 , 力天生技已係暈2秒

吓？
咁真係有少少興趣

唔洗啦 呢度啲巴打數都數到

平行宇宙
可能最勁變返做趙雲

日版專武150碎有1把1星

嘩，另一隻驚咁喎...

咁我地國際版話優化武將可就係吸返日版某d設定喎

應該係話
日版係經過國際版某些傻仔設定既檢討

好想試tim

設定有好多不同, 出技都儲到無雙, 換人CD會鎖晒另外2隻 15秒
力敏技1-3技CD如下
力: 10s, 10s, 16s
敏: 12s, 12s, 16s
技:16s, 20s, 24s
技英CD最耐, 但技能%最高

單單係換人呢點已經好過國際版多多聲
愈睇愈覺得國際版垃圾setting

經過年半國際BETA版既成果

BTW 敏天生技已經係無敵2秒

居然掉轉技隊%最高

啱啱新玩日服 想問首抽要刷星定刷金 抽到隻6星銀色呂玲綺 開唔開始好?

營運又去扼人過去扼多一鑊

有6星已好好, 3-6星卷開6星機率2%
我見好多技能唔同左, 應該專武技都會大洗牌
可能唔再係曹操無雙

睇左圖鑑, 人人平等, 全武將都係一樣數值, 分別只在於金銀銅底

國際版唔係一樣咩
即係無分原5?

日版平衡d...人人有功練

唔知係未UPDATE定點, 個個一樣

呢家未出嗰d將， 未來一出實高一班

如果曹專冰既機率低啲已經平衡好多
希望將來呂布3 4 技唔好太勁，殺晒人地兩隻
唔好再出仙體玄德 辛妹

同埋隊長技變左計無雙值發動，lv1 要100點(1格) lv2 200點(2格), 有加攻，回血等等

應該減低玄德4技能力
還點用個班人係課長
轉一轉佢地都會課架啦

境界變種

錯
境界有機率如50%都當你失敗
但佢唔似係

i mean 效果

敏隊係咪集無雙最快？
仲有冇金周泰刷？

趙雲3技免冰暈5秒, 天生技又有2秒無敵

日版好似改晒之前被人屌的問題
求轉服

其實係咪真係可以考慮轉驚

攪到我都想轉 好似第二隻game咁

得， 轉下個po標題
日版-真三國無双斬 熱血重生

日版-真三國無双斬 熱血重生 & 國際BETA版收皮

為左一貫我既型像，我日版game名會改

求裝日版驚攻略

delay

港服已棄

down緊日服

一陣落去搵wifi down日服玩先

Maintenance has been extended by 30 minutes :'(
Thank you so much for your kind understanding and patience. We will keep you updated once the maintenance is completed!

- Rewards for the Extended maintenance rewards: Raid Tickets x15

國際版PVP=鬥後手換人+反應+無恥值

非常公平 唔洗大家鬥換人

即係三哥減攻變真減攻
二哥加防變真加防

日本仔出品真係好咁多.....
國際Beta

未必出減攻50%
太多

加攻速....會唔會行快D同回CD 快D? 唔係都係雞肋技

唔識邊到DL

出日版真係令人冇晒心機玩
淨係換人同d技能改動已經係另一隻驚來
鎖15秒即係你換左第隻 最少要等15秒先可以再換定點？

入得

真係任佢鳩up嫁wo

笑撚左
呢三隻

1. 新增敏捷型、技能型武將的羈絆效果
- 敏捷型組隊：孫尚香、張春華、王元姬

- 技能型組隊 : 曹操、陳宮、姜維

升返陳宮....

張春華 都係雞肋喎....打少隻

我記得有巴打升過張春華
好似唔勁
但有埋基伴就唔知

曹陳姜真係夾硬黎
三個人關係真係大纜都扯唔埋

齊三屬...放周瑜落去仲好啦

陳宮單P 4P都好打過周dodo

好快FD又好多拉打POST

我岩岩發現佢禮包可以指定六突
課金買水曹指定六突終於見到

啲月餅又係好難刷

話口未完就有人課左

[ 玉石融合 ]

1. 將同一部位的 6 星玉石 2 顆融合就能獲得 1 顆同部位隨機雙屬性神石

- 融合需消耗玉石精粹 5 個與銀幣
: 玉石精粹在 9 / 24 ( 一 ) 軍功商店重置後可購買

兩件新時裝都係垃圾....只係用嚟溝淡抽曹, 肥機率

及時行樂

如果突裝
法寶同武器應該點簡？

WHAT IS THIS????

月餅易唔易刷

咁PK

濕巴都轉火玄喇

火玄屌打木玄

抽抽樂機率update 咗....自己參考值唔值

好迷芒
家陣應該繼續掛演武定掛劇情好
掛住雅巴每次更新完D攻略

霸礦, 刷關...演武可不用打了

做咩學我玩火玄水司馬

有無平均數? 刷了多少場?
我呢家刷緊無雙1-4 ....目測都OK

修1-4 暫時77個
大約刷左3-4條體唔記得
反正唔得閑理 由佢自己掛

月餅係咪掛番黎就咁啪哂佢就得??
頭先食左60舊，出得4粒沙

普11-7, 廿場30個

15 場無雙1-4
出21 月餅, 用咗出3沙, 5 金, 4000銀

15場先三沙咁不如掛演武？

呢家有沙礦12 或18 ....
要沙呢個最快

我都有霸
不過都係掛關卡好少少
月餅可以開箱

沙礦4個計, 一個鐘48沙 或 72沙
平均一旗2沙 或 3沙 ...點都比打演武多(1旗1沙)
慳到D旗

中秋盒d 野都係個d 爛鐵
刷4000糕換神石會唔會好d

睇怕合神石個d 野又係要演武個d 功分。。刷定無死

咁姐係又要番去刷演武

刷演武一次過有神石 爛鐵 同埋下星期合神石個d 料，但就無左中秋盒個d 元寶同銀

演武D沙係咪都係刷到30號就完?
如果係就可能掛演武掛到30號...之後就轉掛劇情 我好似仲有600高旗，應該夠掛

岩岩睇佢加左協力boss d血量同防
黑人問號

合神石果舊野要800沙一舊

where see?

6000唔係一粒神石咩

你講完我即刻有兩秒後悔自己冇買

我冇運
一陣轉左隻火出來撞左呂布
如果唔服氣再轉
佢一定出水比我

到時1萬金👋🏻

轉左你會用？
你唔係水辛木布火呂？

買邊舊嘢...
阿媽, 我好亂呀

佢話佢之前買咗六粒神石呀

btw 黃巾戰好撚煩。。。

木布火呂

想打木張飛
唔知做乜鳩
比乜巴隻木呂布洗撚左腦

我反而想轉火辛去水辛

升兩隻，方便襯衫

大叔又要出嚟抽水了

anyway, 姜維仲覺唔覺好? 11 44 邊個好打d呢?
曹 火玄 布
曹 火玄 姜
大家畀D意見

火辛高攻啲

拉打傳說

布仔成日撞埋去死埋一份

gay 伴加主將， 狗陳已減19%cd, 專再減25%，仲有境界未計.....

我自己1p曹，火玄，布
4p曹，火玄，姜

姜4p拉打2，4技收頭超正
力隊未埋身就ko

成日比你劏

姜維真係幾撚勁 特別係44
2 4技汁雞一流 三技走佬

有冇升姜專

冇神玄果d用新技隊可能仲屈

姜有六突專

老實講
我姜維5洞全開爆緣份爆技全金屬專武
都冇咩意慾用

咁覺埋姜維先....
萬事俱備, 只欠金幣....有肥無金

我隻姜都係六突專緣份滿
不過未覺
冇計 神玄太勁
而家等左慈或者曹丕

爆技倍率都仲係好低 不過可以拉打就真既

你滿左40技？

我曹玄辛張布司馬都爆左技
倉既卷夠我爆多隻 但未有心水

吊梨牙咁多卷既

你冇提姜 咁即係滿左未

打漏左 都滿左呀

龐統計埋時裝專武好似有料到
Btw 唔撚準用優化呀

😑
留技囉咁 都冇咩好玩

諗諗下都係得仙體4最屈
佢都有仙鶴 不過得1 唔夠做
即係又出兩隻廢角時裝

都係得頭兩招簡 不過玩防 好悶

今次活動有咩好追?
黃巾= 呂布副本9刷 積分可換突裝材料
月餅就咁食有極低機率出鎖匙, 亦可用來換松糕
松糕可換各種天價獎品
全部刷到PK換粒黃豆

無咗雅巴....只好

【 月餅開啟異常修正公告 】
STAFF 玩家的話:
33 Minutes Ago
【 月餅開啟異常修正公告 】
主公們好，我是雙兒，

目前有進行數據更新

[ 更新說明 ]

■ 對象 : AOS / iOS

■ 時間 : 9 / 20 ( 四 ) 17 : 40 已完成

■ 更新方式 : 無維護更新 ( 再次登入遊戲時下載數據約 5MB )

*更新後請重新啟動遊戲

■ 更新內容

1. 部分裝置中開啟單個月餅時會造成遊戲閃退的狀況

- 一次全開啟時不會造成閃退

*開啟後造成閃退時，物品可正常領取也會正常堆疊至物品上

若有其他疑問請透過 [ 1 : 1 客服中心 ] 進行詢問

造成不便，敬請見諒，謝謝。

係 唯有等佢

催一催豬豬啦

個新副本好無聊完全唔想打

已pm 豬豬

下一隻孫賊

AUTO+都幾難打得贏個新副本

有冇攻略，未開始打

我都仲未太清楚
時間內清唔到要搵打多次先可以再去下一關
打到第5關有接近3000分一場

我都玩緊
好唔好用3000金玩10抽

要帶住一隻岩屬既武將入去先有bonus
唔好開覺醒, 有機會超時

原來係咁, 即係搵廢將食BONUS

問意見
曹玄布組合，你地會升曹定布先？
2件裝你地會升邊件先？

冇呂布

話時話, 新副本幾有無雙FEEL
真正瘋狂殺人

一年後等佢出得7788
再課788買隻神將即可屈機

有冇日服巴打開youtube live
想睇下有咩分別，有冇日任演武個啲 同埋有咩將 啲招有冇唔同

升攻防減嗰件，但會換轉嚟用

上面

開箱?

有一樣既日任
關羽冇得燒人，唔知點解，可能唔夠 lv ?

唔係認真轉日版丫...
值得咩?

屌你.....

試玩中，而家過關無元寶送好唔慣

買KEY?

點解唔係班架仔走過嚟國際ser 玩
而係我地走去日ser 玩

日本ser setting平衡啲
但真係冇時間心力重頭升過
得閑再研究

係....

咁買法我驚破產

我純粹好奇想睇下有咩唔同
應該唔會長玩

真係叫立野走人

唔試唔知機率低....下我唔會做傻事

我想打到3-10, 入武鬥場 9 Fing
而家有姜維 張飛, pvp 應該幾勁

link pls...thx

lin?

打完 好撚無聊 最尾果關我用水曹一次攪掂但突然話連唔撚到網夾硬食撚左我個水曹既成績要我重頭打多次

呢個已經打晒普

佢地改到唔太慣

打緊肥董普通 我想表現下8秒完場

月餅直接使用轉博key or 換野?

得14日, 即係一日要打86000分

買多七條睇下會唔會中3粒

要留元寶買四銀卷

死啦, 冇興趣追個中秋活動
睇睇下直播有d 想長玩日服

一齊圍毆隻王真係好正
諗起以前玩巨商又係成棚人一齊打海底王

起碼個個用緊唔同角色
唔係清一色曹玄呂關張

多撚謝

㗎仔一開服已經有協力打，好幸福

多得我地做咗成年半白老鼠

佢地遟咗年半先有得玩喎

淨係曹同dodo成功過到尾關
玄布張都清唔哂，有2次直情出唔到張角

點會呀……玄德一次過到喎

個指定六突好吸引
想換辛妹玩
但又想玩新羈絆換春華媽媽

我唔知 放工同同事食完飯啱啱先開來研究

聽日要再研究下
成3000分拎唔到好傷..
仲要有5星石

正

盲喇

玄德要普攻接技能咁打

同埋真係唔好出覺醒，出完隨時唔夠時間埋尾

其實唔難系列

225場11-2普出252餅

又min pay

same

咩黎？

每日登入，兩個星魂袋

到底雙兒仲要柒多幾多次先得……

留名睇佢比人屌

我都正想貼，話4至6，但畀3至5

唔知會唔會補償呢

仲以為佢咁好死送4-6
不過英文版都係寫4-6？

之前濕巴post鬼婆雙兒都話係3-5星魂，但白痴雙兒寫4-6星魂時我都覺得佢有無咁好死呀

英文版3至5

濕巴post過，鬼婆寫3-5星魂

屌你老母100元寶

100元寶太貴
窮L表示俾15萬去60關算

我禁錯炸，我都係想銀幣

30金都抵嘅
同埋都想快手做哂d日任
呢家冇3個鐘都清唔哂

昨天濕爺讓我

【 羈絆系统優化規劃說明 】
主公大家好，

9 / 20 ( 四 ) 透過更新，新增了羈絆系统的內容，

我們會聆聽主公們提供的意見，並持續對羈絆系统進行內容的追加及改善 ，

羈絆系统的追加內容預計在 10 月底時套用於遊戲中，

居時主公們可以體驗羈絆系统的全新組合，

此外，下次更新內容中將會有武將改善及全新軍團內容、稱號系統等豐富內容。

日後將陸續提供更多更新。這段時間非常感謝主公們提供的意見，我們會持續領聽意見，持續進行改善。

總結, 關照刷, 日任照打..
但睇定先好搞將

我畀100 金算 ....無時間打咁多日任同活動

稱號系統？
即係金將軍
金大人？

次次都出出口術 然後delay架啦
依家除左新PVP模式 佢改咩都冇咩興趣知

乜蛇既稱號系統
係咪叫地上最強
英文叫dominate of DW or Master DO

效率低成咁 根本冇咩人做野
次次出notes出黎話將來會改乜改物
但多數都delay 今次話10月尾
即係11月頭先見真章啦

仲期待佢有咩改進?
換人BUG依然work
敏角閃時被殺繼續卡住
我冇氣屌了

好明顯佢地之前去晒搞日版啦....

做IT一雞兩味係常識
所有嘢都要re-use re-use re-use

武將改善, 全新軍團內容, 稱號系統等豐富內容
我反而對佢點改善武將有啲興趣
其他所謂豐富內容咪又係呃錢/ 元寶回收/ 死肝爛肝既野

改埋關二哥啦...呢家好弱弱咁

閃殺中bug
琴晚打44 濕巴殺我最後一隻都係咁
結果要走場

有人轉還好 冇人轉就冇得唔走場

仲有喪屍bug, 死唔去又出唔到技

咁d人會嘈點打

我衝到萬九分
下星期應夠上嚟玩

我準備咗送頭畀大家的覺悟

修正 1 v 1 勝利獎勵可以正常透過寶箱領取

老實講, 佢之前收信箱仲方便...好修唔修

呢個真
一鍵收曬500金

濕巴昨天係咁殺我

無圖無真相
我昨天拍左片
點upload上黎

因為我用s6黎打
我行去係咁暈你
因為你太危險

錯
係你行過黎我自衛渣

要同大叔保持適當距離
因為佢實過黎搞你
有技就車 冇技就暈

無雙1-4 100 場出174月餅...

要刷道具無雙關真係好出啲

但未諗掂點食月餅好....

唔夠防刷唔到

夠攻可以照掛，我火玄得萬六防掛1-4無雙都有八成三星

甘寧, 李典....

真三國無雙·斬
4 分鐘 ·
🎊 中秋紀念社群活動獎勵派發說明🎊

主公好啊 (́◉◞౪◟◉‵)

感謝玩家們踴躍參加本次中秋紀念特別社群活動！🙏
目前為止有 1,202 位左右的主公參加本次活動💞
有了主公們的支持與關注，我們決定將 4 項獎勵全數發出！

👉 詳細獎勵發送時間與內容請見下方圖示

最後祝各位主公中秋節快樂！不要忘記領取獎勵喔 🎁

今次畀佢呃like 成功

日服開局

推到困難4章開始難

包膠完畢

非洲人表示焗住買
因為冇旗

又係咁黑

算吧

邊度有100旗買?

有呀, 尋日食過

如果有得元寶買/ 道具換就好了

我地組到大軍師隊出來喇

金底 但于禁

已經KEEP住日日換喇

又無一千元寶喇

之前3500換到1舊鐵
當1KEY開到1塊布 4800金先換到
但我唔信24key都開唔到一舊石

元寶可以買高旗

你唔買?

我團購夠我用

我都有諗過呢個包底問題...
但黑起嚟真係唔出....

我開唔夠20箱出2綠鐵
如果24箱都出唔到1舊就真係黑仔到暈

btw我覺得分開黎開可能好啲 每次最多10箱

早排all in 左5萬元寶去突裝
先突得1，2件
依加又出鎖匙抽
都唔知抽唔抽好

你呢個好笑
新軍團戰見....

我儲下元寶先

下星期等你屠我

我諗住刷到100 lv
坉積一推月餅再換....

...

運帝你好

比金巴講得心思思都想ALL IN鎖匙開
但覺得自己似係廿個箱都唔會中鐵果D人黎

歷史教罰你 真係唔好期望咁多
軍團討伐未出之前都係講話未來會出團軍戰
個時仲係用緊軍團戰3個字 點知出到黎
我都唔明整個軍團random/ 指定1V1有咩難度
係要出啲垃圾出黎俾人屌

我係黑仔未中過喎...咁都說到你買

前前後後開左15個箱，零鐵……

日版可能有....問你死未

只差9個箱就有一鐵, 努力

印象中琴日有2個巴打開5,6個箱就中一粒鐵

而家個軍團戰好心就執柒左佢啦
要人晨早流流打五次垃圾任

軍團副本又係 on9
日日打同一關兩次

日版好似好難玩

嗚呀！
心

新運帝

見到堅嚇親，好在之前個司馬師一次都未突過，冇乜損失

有冇得講粗口
乜蛇
有咩感覺

一次過用晒所有運氣

其實貨價只值6000金+百二萬銀多D

anyway, 都係

濕B屈機

運帝
不過佢食技都幾金
司馬師勁野 你睇乜巴就知

咁我狂練佢
食技金，專武都金

咁畀我啦, 咁辛苦你

佢打交勁 打關卡就唔知了

我會刻苦鍛鍊

可能睇人...

LM 等你出山

我係休閒玩家啫

真三斬係育成遊戲類

好霸氣

岩岩忍唔住手抽左10個 鐵都冇舊 呃錢既

莊贏

4-6星 = 全4星
咁就6000金

我係新手
仲突緊布專

1日必定2塊布，我慢慢儲算，最尾差少少嘅話先再買key

有冇痴線佬掛開4-5？

剛試, 火玄掛到但好慢, 同埋防要求高過1-4 , 有機無3星 (因磨太耐)

力隊淨係掛到4-5 仲要得7,8成勝星加3星

唔係有時間望住都唔敢掛

要中既，根本靠軍團嗰兩條key就得，唔駛買

駛唔駛又中呀

成班運帝

公平咩

我都第12個箱先發市....

我用軍團送既鎖鑰
開兩箱都係包

謝謝你， 慢慢再研究下

懶到懶人包都懶得睇

副acc開到

我仲未發市

影都冇丫 15個箱

下次我跟你尾算
你隻辛妹 法拉利來既

仆街勁鬼鼠
我見住你係外圈兜

驚春 我地有仙

比你隻水辛完美打爆我隻火辛

比人減左攻……

豬大講中秋活動

最近嘅3-6星箱

咁正

一陣有5倍銀

激勵專
暫時見親都3星到
但係仲未過到11-3

講漏左3星到1-4

差咁遠咩， 我火玄數值差不多或低防d都全3星1-4，我都係用激勵專

剋屬, 打多D快完場已經好好多

淨係第1關已經殘血

440個月餅得1條鎖鑰
我真係笑左

不意外

有一條好好啦，自己換要750月餅一條架

刷1-4出大量3星肥董， 好苦腦，食丹到30lv 有排㩒...就咁溶又好似好蝕咁

3*董食3*董上30LV再合4星

頭先食咗成千粒大丹，搞咗一版肥董，啱先跟你意見，處理咗另一版.....爽好多

請問宜家有咩新野玩

玩新月餅

日服專武唔跟武將都裝到

想只中文版係唔係都一樣

不嬲唔跟武將都裝到
用唔到招專武技之嘛

原來 不過我刷咗幾把3星專武都冇技

技係要升出黎定刷出黎

3星都有技架喎

日版我打協力出嗰啲全部冇技 可能未實裝

嘩 黑空你打法真係好無敵

有冇圖見識下

其餘都一樣

按個?睇吓help....係咪升高d星先有

咁痴線

下面寫45星都係解放屬性 唔係到6星先有技掛

係都唔奇，六星做唔到肥，畀個技你就係終點啦

屌

似係未整 或者改緊野掛 可能又會同中文版唔同

神玄無雙

你心水清應該明我想講乜
唔解釋喇

唔緊要啦 病左就休息多啲

唔怪得知你唔郁
anyway早啲休息啦

激勵火玄都過到11-3 三星，btw

學濕b話齋
要中既話，軍團果兩條匙都會中

為左3突法，買左16條匙

我追到第2 round 活動 兩件裝，所以已經佛系突裝既心態

我想問4p 排名送既砂
係星期日送定星期一送？

送星魂活動下星期日就完

一向都星期一8點

咁即係下星期可以 hea 打4P

要靠掘礦掛機刷砂

從來未中過鐵

時辰未到啫

買啦

啱啱先出左一轉 佢有講仲會加咩

仲未到嗎

dllm..... 唔撚再買

搵金大師算算幾時到啦

整完個陣課唔到?
比多啲料等巴打幫下手啦

屌那星，晏左打爆左我4次金
都係keep唔到

每日打一場都夠4200啦。。。

keep藍區

有2日唔係香港
所以另外幾日唔想打咁多, 廢事升之餘又拎唔得多砂
我計到好盡

我估遲下國際ser 都會換完人lock 其餘兩將

有無打過日版1v1? 打完普3-10 就unlock武鬥場

日版好似好多血量，我打對方10,應該差好多lv下，但對方剋我屬都要3,4下技先殺到我， 如果以現時國際版咁一下秒，鎖換人可能好難玩

依家都得架 你打防狗3,4下先死

不過佢仲可以1下秒你

上過, 發覺好難衝到排名
一場10個都唔知殺幾耐先入60

國際版失晒衡
日版可能剛開服大家差距細d

可升班乎?

一定得啦

你一定得啦

如果四五倍現時血量就唔會嘅

佢以前double 咗血量都work 過一排，但而家攻力加咗好多，double 咗血量都照秒

加埋6%，抵抽啦，正常17中鐵，3400金平過買，仲包低24送1，加埋 約48-51箱有5鐵喎，即 2000金一舊，仲有垃圾一推

同埋技能倍率都高咗好多

如果佢遲下血量加N倍 力隊技%高就會相對有優勢
不過到時可能一場十殺唔夠 變到好悶唔爽

一場十個應該冇可能入到60

我依家金龍都係一日500算 對身心健康都好啲

大屍

都係，日版1V1我打左廿場都係超時完，未炒過人又未被人炒過

痴線你地藍雀第1都6萬幾分 多我呢邊一個double

如果真係6%就抵嘅
我開過72箱, 中過2黃1綠, 4%都冇

17中一，咁就20箱一次過開，一鐵都無就cap 圖fb屌佢啦...anyway, 我單抽咗一推又10抽都有好30幾40件時，都無曹時 ，只好默默地屌

即係樓下熱血d...

yes歐ser

係咪代表隻驚得番2000人都冇

全服進度?

係

唔係咁多人肯花時間喺呢個19副本

真係打晒仲耐過上次個19副本

淨係掛第一州都要兩粒幾鐘 關關都要3分鐘

係..都唔知點打

仆你個街玩咁耐第一次唔係min pay

戰力再高都未必自動用一隻將就過到，好q煩，我都係hea 住打

恭喜....但我又min pay

要5粒先合到一神石，但畀住3粒你先

外賣仔參上

玩左咁耐先拎到金龍獎

最高都係一年前個唔知乜鬼活動先上過藍旗，之前我長期唔打44直到今次個活動

...之後...

用糕買咗7條再畀金買5條一齊開

d 糕要黎買神石仲好

可能係，但我要搞件3階法攞粒星魂先

神石要洗好金, 真係玩唔起....

我諗住搞到無雙同11章30星哂就唔搞住
好鬼累
同埋最緊要係冇玉石

我都係差不多啦...每次都要補打, 煩到死
仲要得曹先打到有黃巾出, 其他都唔得....

我呂張通常唔得
btw, 有冇人整理到邊d將有攻速/cd隊長技？
我淨係諗起黑警龐統
因為冇食

auto+?

手動不作參考

妖, 我懷疑我部手機出兵慢......
主力神玄都唔得

唔手動冇可能打曬尾關
不過元姬全auto可能有機

神玄普攻範圍太細
我用佢覺得仲難過呂關張
不過都夠過有餘

其實我神玄試過兩次手動都出唔到黃巾...咩玩法....我唔信我手殘到咁

我有11隻過到

我打第一關次次都過唔到架
諗住執番幾百分咋

其實你打慣打熟既話
換把專/裝俾其他人都得
我關羽20500攻都有2x秒淨

你升完應該會冇晒玉石 咁你最尾都係要搵神石填番啲窿

我依家夠鐵 但差1粒生命石先上到

我覺得元姬 開auto 係過到尾關 不過唔敢試

爆左緣分真係摩打手

生命都唔夠 之前轉晒?

計埋今日仲有10日打
我諗住每日35000分攞一鐵算...

auto+

請叫我運帝

咩料

35000 easy啦，6隻尾關搞掂
或者成批高突滿技空裝打7萬戰

無咩心機打2.0

Auto+

為左2舊和氏壁，成班痴線佬狂打
成12000金

我第一日打左3萬幾分... 之後日日打9萬分追數..... 好累呀...

你唔夠運咩

Auto+...手機慢係原罪

GM NEAR又發威

個元寶 個包 個旗

起碼你中過鐵呀

好提子呀
星雲袋MINPAY, 開中秋又未中過鐵

買鐵包唔係好D咩?...

鐵包=神石包
16鐵舊鐵
2粒和氏壁
3粒神石

中秋箱, 不斷開啦...應該係抵玩....

大白巴...
支持你課下去

未齊3套323+靚屬既話
真係唔好諗咁多住
神石係超大坑黎

我想問新年裝/聖誕裝同週年裝比, 升階後有無大分別?

我寧願升週年裝 上到去再洗過屬
都唔要原本已經有靚屬既次等裝

我都有2件攻防增傷新年裝
但最後走左去升攻增減週年裝
btw數值差個少少技術搭救到有餘啦

3套真係唔知搞到幾時

勤力啲捕砂礦 依家易左唔少啦
1日閑閑地都夠換粒武/防鐵

睇黎主隊以外礦場隊有排先再有玉石用

我砂礦隊都冇乜石

砂礦都有人打我落嚟....

都係個句
係要打你既話 140萬戰up都係守唔到

砂礦我放一隻6突....D人無聊到唔refresh 去打

我揀左件最高攻既週年裝去突，還掂三突後可以洗屬，所以副屬唔太重要

課咗未

1隻6突專5星攻星魂已經搞掂

未……我諗住比你地屌醒我唔好課

隻包好似唔抵課，
定課黎為左星魂？

課左衝到星魂其實都值

如課完升到3件仲抵

穩陣過課4-6星魂袋

課左的確可以衝三件

食少兩盒月餅都係度啦....

金巴你應該知道 買月餅從來都係買俾屋企人
而唔係買黎俾自己食

霞姨，你又叫我哋三個大俠揸住兵器嘅？
我係叫你哋一人揸住一盒大班冰皮月餅呀！

證明廣告好成功

今日運帝當道

中秋節

冰皮月餅本身都好成功....個個小朋友真係好鐘意食

年年d vender都送幾盒比我 我留番盒比阿爸媽之後其餘都派晒比大陸同事食就算

美心D奶黃英國賣緊88.88鎊一盒....CLS
香港係咪3舊買到?

3舊有找
但你起香港帶到入境咩

幾盒應該冇咩問題

CHECK到好似好麻煩
唔比帶架

開檔整仲好...

我有個朋友都有自己整

你唔做雞邊個養我呀

望住鄧艾auto 真係會懷疑自己部電話係咪lag緊機

要洗兩粒呀

仲要儲元寶覺醒元姬……

已買switch版

係呀 唔同平台連唔到
今晚返去試

咁啱等老婆收工見到外面有啲偷跑post

switch版好似lag到仆街

好似話PS4pro機都會lag
返去實測下再上黎包膠

睇過YOUTUBE NS版條trailer 同鄧艾無雙差唔多

唔差太遠都一定買switch版
因為流動性差太遠

終於撞到金巴

我輸喎

濕巴你心水會否太清

真係世事都被你看穿

thx 濕巴

見到d 砂 獎勵就局住上

慘死
謝送頭

有冇對司馬師改觀先

再挑機

係死咗都唔知咩事

我今日都歐ser上金龍
應該死得好慘

撞乜sir 嗰場係第7勝嚟....

班傻佬冇親戚朋友，今晚都可以打到萬幾分

真可悲

今日做節無打44

我開POST了

1000